電腦插4k電視求教

小弟部腦插4k電腦睇戲果陣
一有郁動既畫面
上方就有一行（大約畫面1/5）會好疾
試過好多player同上youtube都係咁
換過條hdmi線都一樣
請問係咩問題
求高人指點

spec 係咩

我都唔知咩spec
朋友幫我砌
但佢有部一模一樣
又係插4k但無事

更新驅動程式未？

如果要更新唔係應該會彈出黎通知我
如果要更新
請問我要點樣做
原諒我係電腦白痴

點解唔問你朋友

排除你部机太差，甘………電視會吾會有d咩動態補償功能，關晒佢啦，另外……你係接左電視才開電腦吧，兩個都重啟一下試試先啦

我覺得你老母太差

朋友堅持話部腦無事

有開動態補償
返去試下熄左佢先